有冇人知non jupus收生既指標

有冇咩科CGPA 3.3-3.6入到？
我讀體育既
有咩野報non-jupus 要留意？

Cu 3.8

邊間ching

中大運動教育？
嗰個中大運動健康教育個收生又係點？

唔係ive仔

gpa只不過係入場券，non jupas 好講interview 同運氣。